[慎入] 我老母情人節煮左蕃薯糖水

好食就得啦 有冇落薑

唔敢食 腐爛左咁

買到啲蕃薯唔靚姐，無問題呀

好warm喎
食得番薯糖水都唔睇外觀架啦

留名
老母次次煮都會落薑，都唔知食緊蕃薯定薑

我都唔敢食

我聞唔到有薑味 可能無落

試啖先 最多咪肚屙